市民抗議被拒旁聽沙田區議會 主席宣布休會

沙田區議會下午舉行大會，秘書處稱由於公眾席已爆滿，拒絕讓傳媒進入採訪，部分到場旁聽的市民亦被拒入內。數十名市民包括部分香港眾志成員，進入會議室抗議，與建制派區議員發生口角。沙田區議會主席何厚祥宣布，因秩序混亂而休會15分鐘。

有市民進入會議室後拉起黑色橫幅抗議，又高叫「何厚祥可恥」及「新民黨可恥」等口號。

何厚祥到場後，要求未經登記的市民離場，又表示擔心傳媒阻礙會議進行。其後區議員黃添培離席，引起現場鼓噪。何厚祥繼而宣布，因秩序混亂而休會15分鐘。休會期間，有抗議者在會議室外牆及桌子上貼上便利貼。